
                      En esa obsesión de Hollywood de hacer películas gemelas a la vez ahora le tocaba al tema de “¿qué pasaría si alguien fuera casi Dios? y nos llega esta hermana de “Lucy” (o al revés, que aquella se ha estrenado después) con la cual comparte algún actor que calca el personaje en las dos películas (Morgan Freeman)…..vamos que para que disimular………, por desgracia esta película no cuenta con el pulso de Luc Beson ni la fuerza de Scarlett, además de contar con escenas de acción poco espectaculares y que el eje central de la historia  (la relación de pareja de los protagonistas) no termina de convencer tal vez porque él está “ausente” casi toda la película y la carga solo la lleva la acertada protagonista (Rebecca Hall) seguramente lo único potable de toda la película. En lo que si se parecen las dos películas es que al final el tema filosófico resulta infantil y abuuuuurre……..vamos que en general esta película se debería llamar “Intranscendenceeeee…….”. Mención aparte para el error de doblaje en el caso del personaje del amigo de los protagonistas Max (Paul Bettamy) cuya voz a lo mejor vale para los documentales de “Dirty Jobs” pero que a este actor no le pega ni con cola, algo así como le pasaba al actual doblador de Gary Oldman en “El amanecer del planeta de los Simios”………en fin……..si una película ya cojea y encima en España le ponemos más pegas pues apaga y vámonos……….
        
            